印度女子疑不忿前男友另娶他人 偕3男持械搶親

2017年5月20日 星期六

印度日前發生一宗搶親事件。一名女子因不滿前男友與另一名女子結婚，與數人持槍到前男友的婚禮會場，劫走作為新郎的前男友。
其他報道：留學生不滿試題醜化中國 澳大學終撤回：毫無保留道歉 出題老師停工作
本月15日，24歲的阿肖克·亞達夫（Ashok Yadav）正要迎娶由家人決定的新娘，婚禮會場聚集來自兩個家庭的親友，觀看一對新人的婚禮。正當亞達夫打算宣讀結婚誓辭時，突然有一部汽車在會場的門口外停下，而亞達夫的前女朋友與3名持槍人士隨即下車，直接走到會場內。
會場內的親人仍未了解發生什麼事，亞達夫的前女朋友一行人已經與亞達夫上車離開會場。據報，當時亞達夫的前女朋友曾以手槍指向亞達夫，命令他上車，亦曾警告在場親友不要嘗試阻止她，否則可能有可怕的後果。
亞達夫過去曾在一間診所工作，他的前女朋友是該間診所同事，其後亞達夫更承諾會和她結婚。不過其後亞達夫的家人要求亞達夫與另一名女子結婚，所以亞達夫疏離了他的前女朋友，更切斷了所有聯絡。
報道指，當地警方正在調查事件，亦正尋找涉事的亞達夫前女朋友及亞達夫。